眼眉跳究竟係咩原因

左眼眼眉跳左成個月
差唔多1分鐘跳一跳好撚煩
訓教合埋眼就會停
上網睇如果發展到面部抽搐代表有可能中風
而家好鬼驚究竟有冇方法唔再跳

對眼太攰 休息下啦 熱敷會好啲
利申 非學術研究

係附近萬寧買左花王個隻熱敷試過唔係好掂 平時放假都有訓埋晏教
今晚繼續試下用熱毛巾敷下先

攰

建議多買六合彩

長期買開一注六合彩
唔中